一人一首公廁歌

拋磚先
到底有幾多係周街都播果d，聽到唔撚想聽既歌

未聽過喎

三部曲同銀河修理員就聽得多

酸要威～愛的故事

Dear Jane嚟嚟去去咪mk愛情 每首歌必定轟轟轟 聽嚟曬鳩氣

係，聽兩次已經悶到抽筋

冇人回既

度左聽日場馬未

勾手指尾

一事無成

果陣煩到西

仲有學貓叫

人地原唱幾得意

Dear 賤 - 全部歌

總有幾架van仔貨車大大聲播周街走

單車喇叭多d

愛得太遲

未

屌你咩

雙雙

到此為止